{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002278",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023101673368/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "날개사 반소매 풀오버 - 옐로우"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した商品で、商品番号はFW23 / 353X51MQHEです。 この製品はふわふわした翼糸で完成した半袖プルオーバーで、余裕のあるシルエットで製作されており、快適な着心地をお届けします。 明るい色味でルックに華やかなポイントになってくれるアイテムです。 表地はナイロン100%でできており、洗濯方法は必ずドライクリーニングしてください。 摩擦により毛羽立ちが生じることがあるので注意が必要です。 外摩擦によるほつれ現象も発生することがありますので、バッグ着用などの際には注意が必要です。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯しなければならず、もし付属物(毛)が着脱可能な場合は分離して洗濯しなければなりません。 体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。 水洗いの際、多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 また、白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用する際は注意が必要で、敏感な肌と接触する場合は肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品の製造元はどこですか？",
            "answer": "この商品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "この商品の表地はナイロン100%でできています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この商品は必ずドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなシルエットですか？",
            "answer": "この商品は余裕のあるシルエットで製作されています。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような着心地ですか？",
            "answer": "この商品はふわふわした翼糸で作られており、快適な着心地です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような色味ですか？",
            "answer": "この商品は明るい色味で、ルックに華やかなポイントになります。"
        },
        {
            "question": "この商品の摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "この商品は摩擦により毛羽立ちが生じることがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品の外摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "この商品は外摩擦によるほつれ現象も発生することがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "この商品のファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この商品の金属による皮膚アレルギーについてどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "この商品は体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような状態で保管すれば良いですか？",
            "answer": "この商品は長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような場所で置いてはいけませんか？",
            "answer": "この商品は暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような場所で使用する際は注意が必要ですか？",
            "answer": "この商品は強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "この商品は白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用する際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は肌に合わない場合はどのような症状が出ますか？",
            "answer": "この商品は敏感な肌と接触する場合は肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、外出の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品の製品番号は何ですか？",
            "answer": "この商品の製品番号はFW23 / 353X51MQHEです。"
        },
        {
            "question": "この商品の製品名は何ですか？",
            "answer": "この商品の製品名は8 seconds半袖プルオーバーです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 679
    }
}